civilization6出左iPad版

可以係被竇入面玩，今個christmas不再lonely